《法律求助》父母離婚爭產

簡略講
我屋企就老豆老母加我兩兄弟
我老豆之前做左d仆街野（出面偷食但我地無搵實質證據）
咁我地兩兄弟成功逼佢將名下兩個物業轉比我地
希望逼佢唔好玩野
等大家好來好去等佢有仔送終
點知最近條撚樣終於顶唔顺話要同老母離婚
話要我兩兄弟比返d樓佢
話要打官司

一句講曬
我地兩兄弟都想佢仆街死
究竟洗唔洗比返佢？

大陸仔 88

老豆d身家都謀正仆街仔

乜咁鬼貪心
又唔係你搵錢買既
比著我會有骨氣 D 比返佢
等老母有返 D 面子

大陸仔

大陸仔 關香港人咩事？

幢樓你老豆既
而家佢唔駛兩個仔送終 要返幢樓有咩問題？

你逼得人過比你就係Duress 架啦
有得打囉

轉左名都既話可以點拎返

偷食又冇對你兩兄弟唔住
洗唔洗自己老豆仆街死呀?
養撚到你咁大
正一仆街仍黎

大陸仔眼中咩都係講錢
講咁耐都冇關心過父母
淨係關心層樓

舉鐵巴?

佢可以打官司

問個仔拎返 同 問個仔生唔識7 唔同架喎

樓主老豆偷食係仆街
但都希望你兩兄弟一齊仆街 日後冇仔送終

可能我講得太簡短
我老豆係一個典型人渣
講佢d衰野可以講成千字
全家人都憎鳩佢
成件事我最關心就係我老母

至於點解講錢
因為我老豆就係一個極度自私市儈的人
想佢仆街一定要由錢入手

重有
乜鳩野大陸仔

無所謂
一齊仆街

錯啦
我二十幾年人生超過一半係我老母養大

有骨氣有咩用
二十年受d冤屈氣要白受？

都可以

依個case係d仔女返口先搞到咁
如果我父母係正常離婚
有無得爭產？

Undue influence
所以咪話要睇樓主點樣逼

當初我地發現佢可能出軌
打算同佢反面
佢就一味話無無無
又話最撚緊要就係我地兩個親生仔
我地唔撚信佢
要佢轉d樓落我地兩兄弟度
佢應承
大致係咁

Undue influence 好似真係有機會中

咁都仲未有人屌